巴打最推介邊系列既高達？

打機就打得多 隻隻都用到熟
但係講到咁多系列既高達就冇乜點追過
邊一套大家覺得最正？
我對god gundum都幾有興趣

係鍾意高達就全部都睇咗佢

00

反而依套聽過話麻麻

認真 鐘意真係會追返哂
我睇完unicorn 由元祖高逹開始追返哂uc系列

第一季好睇架
係第二季失色少少

wing 00

Zeta

高達邊d系列係有連貫性？

UC系列 (0079>Zeta>ZZ>馬反>F91>V)
CE系列 (SEED>Destiny)
其他 G W X 獨立世界觀

鐵血

第一季
第二季中後段

新d就
鐵血第一季
build fighter第一季
00 第一季

總之逢親有兩季既gundam 千其唔好睇第二季就得

笑撚左

thx 咁多位巴打

真理

seed呢

0080 同 0083 呢兩個呢
明明f91,crossbone同V 個世界觀同之前係得個背景有關係
UC 應該係 79>80>83>Z>ZZ>CCA>UC>閃光

新個套thunderbolt一流，無論劇情定bgm

00Q

0083

Wing (預左俾人話睇仔) 由士兵，當權者同平民3個唔同角度分析戰爭，描寫得非常好，又有政治鬥爭又有計謀
Zeta 呢個唔使解釋啦
CCA 2大宿敵終於作出了斷

G 係睇東方不敗，同埋舒伯茲(個德國忍者)真身幾有創意

0080
巴尼!!!!!!!!!!!!!

turn A

鐵血的魔劍

睇完第一季當完咗就得

BF2真係on9

我又唔覺002季差到到其他2季齊名

Uc for sure la

最鍾意turn a
睇左幾次動畫 買埋小說

stand up to the victory

age

入門一定係 00
畫面劇情都易入口

次元霸王流
真係幾on9吓

純屈性能 總之狂爆粒子打爆地圖就贏

深度就無乜架啦 不過場面夠型 作畫穩定睇得幾開心

G武鬥傳勁正👍🏻👍🏻香港人睇會更加有感覺

1秒TRANS-AM

除左垃圾seed

小心變人棍

08MS小隊

G gundam

高達界既奇葩

00劇場版，熱血

Crossbone故事機體正 但個作者真係唔太擅長畫人物
總之快啲出動畫比我啦

仲要啲技，性能咁誇都仲係學界
咁打世界賽仲得了

第一季打戰國最正

聽巴打講由元祖開始追
睇緊第5集